今日七夕 冇女朋友既你究竟點過

眼見啲fd都有另一半出曬街 真係覺得自己係零
Ig今晚又會有好多閃光彈 你叫我哋呢啲單身情何以堪呢

有冇巴打心同感受

一個人食飯

留喺屋企

去緊旅行

唔講唔知原來七夕
真係會有人慶祝呢個節目架咩？

牛郎瘋狂扑野

乜今日七夕啊？毒撚係唔會知呢啲日子

無女朋友咪同男朋友過囉

清明重陽又唔問人點過
屌 有女就係平日啦
有西分別

BETWEEN 早10年好似真係冇人話七夕點過
糧尾呀，仆直有份

搵籍口扑嘢啫

好老實 有女朋友都未必會理七夕呢個日子

返屋企打J

做日做gym，準備操背脊

支那人先會在意七夕

香港有人過七夕既咩

七乜撚嘢夕，呢d大陸節日駛閪理佢咩

利申：有女，但冇人要慶祝呢d濕鳩節

打10次飛機慶祝

世上只有爸媽好
陪我度過無數個七夕, 214, 聖誕節......

咪係 又係大陸d人不停吹奏來呃錢
同樣有女 但都係放工返屋企 星期六先出街

中秋節都係大陸節日，上面係咪一樣唔過

中秋多日假放 你去爭取到七夕放假我再答你

係公司ot